[情景題] 如果同男/女神食緊嘢傾緊心事, 突然有隻黃蜂嚟騷擾？

你會選擇係女神面前同隻黃蜂戰鬥定係同女神一齊避走？

如果係同男神, 妳想男神係妳面前同隻黃蜂戰鬥定係同妳一齊避走？